[DSE]淨返50日唔夠 壓力爆煲

呢個Moment我真係唔知有咩可以講出黎
我淨係知我已經頂唔順呢種壓力
我學校仲考緊Mock 我呢幾日已經無返去考
我真係好驚 好唔想面對學業上嘅難題
我頂唔順喇 我真係頂唔順喇

我淨係知我唔可以停
通識同Physics個分仲係炒到仆街
而家再浪費時間真係無得救
但我真係無動力再行落去

而家就算訓教 我都仲會聽到堆補習Notes嘅聲
所有補習老師嘅聲疊埋一齊真係好嘈
靜啲得唔得呀

補少幾科 唔係科科都咁緊要

本身已經唔夠分入八大
而家睇到想讀嘅嘢收18分 當然想搏盡
所以真係唔敢cut補習

驚咩呀
我都係今年考dse
其實好簡單
屋企負擔到咪去外國or下年再黎過
等錢使既咪報建造業議會啲濕鳩野做地盤
反正又唔一定要讀大學先揾到食，大把岀路
唔使比咁大壓力自己既
利申準備下年再考

考一年已經差唔多跳樓 考兩年真係不敢想像

加油捱過去 你將來望翻會覺得好小事

屋企有錢就去報英國foundation啦
我有幾個friend中學同dse都廢到乜咁
讀foundation爆盡勁勤奮
之後有warwick同durham offer

我有時都唔明點解人哋dse考得咁chur先入到外國普通大學/非三大
佢哋就只係chur個輕鬆咁多嘅foundation就入到勁U
有錢有前途，講完

小弟考 DSE 果陣,
就算日日溫書補習
到最後做邊緣人,
asso + retake 雙修最後成功上岸, 雖然都有壓力但係都捱得到
反而入左u之後壓力爆煲, 日日失眠, 都唔知做乜9

我第一年18分 retake 入三大
而家盡力捱埋佢
考完唸清自己條路點行

入ive啦

讀唔到大學冇咩野 放鬆d

讀到大學就覺得考dse好小事
大學chur好多

比心機啦 我都今年考

加油呀
dse只係你人生其中一個難關
捱過左就會覺得好少事
你而家先得17 18歲 以後仲有大把青春做其他事
唔好俾dse打低自己
何況讀唔到書唔算啲咩 最緊要係夠積極勤力
總會完成自己嘅目標
與其諗得返幾少時間自己考得幾差
不如好好運用餘下日子盡全力 搏盡無悔
我2016 dse 舊年我都係好擔心 過左之後就發現dse只係好少事 日後會面前更加多困難
唔好放棄 你係得嘅

多謝各位巴絲

做pp
其他咩都係假

阿妹都考dse
迫做pp

Relax,冇想像中咁恐怖

Relax下啦
放自己半日假
死谷爛谷有咩用

我自己都係 學校老師太大期望
科科都叫我攞5/*
好怕唔夠時間

有冇野可以幫到你啊？唔使太緊張，因為緊張都冇用

我係考dse過來人，家下教緊書，所以希望有野幫到你